旺角紀念魚蛋革命警民對峙傳槍聲 抗爭者倒地 FA：應該好大鑊

年初二續有市民到旺角或其他地方，紀念魚蛋革命4周年。亞皆老街、彌敦道交界初二晚至少3架警車戒備，而亞皆老街行人路則有大量防暴警員，他們均觀察着砵蘭街小販位置。

而初一晚（25日）防暴警曾放催淚彈的朗豪坊對開，小販今晚如常營業，縱然肺炎肆虐，昨晚旺角又射過催淚彈，不少市民仍停步買小食、飲品，卸下口罩用餐。

【00:20】防暴警發射多發胡椒球彈後，再次舉起黑旗，及後立刻發射多發胡椒球彈並向前推進，其間多次用胡椒噴劑指嚇記者。

【00:09】朗豪坊戲院外有示威者受傷倒地，需由義務急救員治理，暫時未知情況。現場急救員指，該名傷者現時暈倒，僅有輕微反應，更稱「應該好大鑊」。

【00:05】警民持續對峙。防暴警於砵蘭街發射至少一發催淚彈，現場市民爭相走避，不少在場流動小販檔主需由義務急救員救治。

【23:18】防暴警突然沿砵蘭街推進，至少制服3人，期間有偽裝成示威者的警員協助拘捕。推進期間，防暴警多次發射胡椒噴劑。

【22:56】防暴警再次在朗豪坊對出亞皆老街同時舉起黑旗及藍旗，指身處砵蘭街的市民為「非法集結」，若不離開，警方將會以武力驅散。然而，在場有不少流動小販攤位繼續營業，亦有市民光顧。

【22:54】在場市民繼續與防暴警對峙，有人叫「解散警隊，刻不容緩」等口號。現場人士指，在場警方再度舉起黑旗，警告將使用催淚煙。

【22:07】在彌敦道、亞皆老街一帶，有穿黑色衫的市民以雜物堵路。

【21:54】防暴警一度於砵蘭街舉起黑旗。

【21:43】警方在砵蘭街舉起藍旗，指將會使用武力驅散仍然逗留的市民，流動小販紛紛離開。

【21:36】據消息指，旺角朗豪坊對出砵蘭街懷疑有「私了」事件，防暴警及速龍小隊衝進砵蘭街進行拘捕，有人被制服。警方一度衝進旺角站搜捕，但未有於站內帶走任何人。

又開左槍

果然真係冇人理

推

實彈？

TG中頸

推左先

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

唔好有事

阿sir:其實我想紀念下當日開槍啫

利申 推